有冇清覺得禾獌其實無輸？

點解PSG狗可以代表巴塞踢？ 公平咩？

Ching sick ball

Ching big ball

樓豬代表感情台

認真討論ok?

Me c 打

Ching 的 ball

樓主講得好

Reported